屌你老未，曼聯真係笑料

爭前4？笑大人地個口咩
半場都未過就俾愛撚入2粒廢撚到。。

有本事再送分俾鏝
咁前4肯撚定冇你地份

係魔性

蘇b?

係咪係時候換領隊保前6？

盧卡古好撚勁咩?
放佢打單箭頭把撚咩

下場輸埋比曼城，下季專心踢歐霸啦

英超笑話

拉舒福特40幾碼罰球照射 球皇上身

咩送分比鏝 笑撚死
唔比人炒算係咁

曼垃圾來的

我地下一場特登輸比曼城架= = 唔好嘈啦

小心歐霸都冇得踢

猁狗幾時變到咁關心49000

顧掂自己隊波先啦屌

作客連輸5場啦

心諗：點撚解會咁

坐正既so b魔性澎湃

邊隊話要放水話？

騎緊猁狗頭小心輸比cardiff

我曼魔性送分要樓主管？

前6都唔知保唔保到

笑死 呢隊波想有得揀贏鏝城

我利靠你地獌狗死得啦廢到咁。。。
打鏝隨時俾鏝炒6粒

無前6難d喎
第7第8爭咁多分得失球又贏咁多

班死獌狗縮晒入佢地老母個臭閪到

真係好撚7

打愛撚都輸咁多

諗起so B之前 話自己用football manager 砌陣

我心諗

曼狗為咗放水俾同市光榮 場場放水搞到自己爭唔同前四 真係用心良苦

同市光榮論 聽過未 ?

真係辛苦晒獌狗

番去挪威剷雪啦

場波感受到好撚熱血既同市光榮啦

好撚肉酸

繼耶子、雲鳩耳後，摩連奴原來都係無辜的

送分俾曼城係為咗喺俾人炒嗰陣留返個面子
你踢爆咗人地而家好柒..

仲講到自己可以有能力贏到曼城，成班死獌狗食屎啦
睇死你地到時俾獌大炒就話放水

鏝

獌狗要揾定藉口啦

曼對巴真係最冇睇頭嘅八強對碰
不過我諗應該又係獌特登放水俾巴

自費Sir退休，不論係獌定係獌迷都係笑話。

人地好心叫利疊埋心水衝R聯咋
咁都要比你地抽水

垃圾 搞到我場３串一斷欖

曼狗都信
未死算好彩

半場輸兩球咪算少囉

個條黑鬼根本係垃圾

sob變so9未
費蛇d黑哨債有撚排還呀49000

等睇下半場俾愛撚入多幾粒

沒落了

特登架，吹咩

3-0

又一球

放水？

Cls兩球世界波

魔性呢？ 邊撚度魔呀？

唔踢啦

屌那星禁區外射唔計
要入圈先準射波

以後得big 5

讓路比愛華頓啦

係咪主其他搵定錢買人

一開電視就輸多粒。唉

抵撚死獌9

笑撚死

路過問下：關唔關普巴事？

24隊要打46場就或者會輸到無前六既
但英超唔得 都打完了 分數上好難輸得切

等我地曼聯反勝果陣你地就知錯嘅啦

洽鳩我獌踢少4個球證

屌你老母仲話送分比鏝 打愛字頭都比人456

輸少過三球當贏啦

仲話控制邊隊係冠軍喎

笑撚到我

痢狗無冠係可笑，但痢狗肯定有歐聯
49000歐霸都無得踢

好快歐霸都無得踢

獌狗輸到要負皮

返咗屋企瞓覺

4:0

4-0

叻仔喎獌狗

全場比人禁撚住嚟屌
笑撚死人

456

反勝PSG之後就衰撚到而家

應該6-0收場

佢地有得踢歐霸先出黎吠啦

Psg自爆架果3球

Sob 又要躝

唔係話有個幼幼要番大學上堂咩
仲唔換佢？

仲夠膽牙屎眨眨笑猁狗

4球

靠李城

呢埸波好撚好笑

英超隊隊都比佢地笑

勝愛派對永遠都係咁淫蕩

輸4粒真係on撚99

發覺迪仔留係獌度真係慘撚過食屎

到時話放水比同市
唔比痢狗得呈

知唔知咩叫足球呀？曼聯就話比你地聽咩叫足球

好耐未睇波睇到笑

我地同市曼城準備奪冠 點解唔笑得

踢咗成個鐘中過幾次龍？

山齊士又要偷笑了

呢啲咪叫足球囉

成班好似未出糧咁踢到

快d輸夠10球啦，垃圾

0

4粒…

插水狗

緊係笑啦，攞住50萬週薪，人地以為佢得35萬

要放水比鏝 今場放定先

想問獌狗下半場射過波未

我係咪眼花
4:0?????

冇眼花

普巴真心毒瘤黎
踢都識飛都唔會要 唔想贏咁條友

十幾碼射都仲未中

所以唔明啲人前幾日做咩係度吹奏美斯，
對曼聯係人都做到啦

獌狗當鏝係同市光榮，但鏝狗當獌係同市恥辱

痴撚線呢隊曼聯連基本傳控都搞唔掂
係咁傳失 連前插空位拎波都唔識

又做雞 係咁比人射

睇小我愛？

邊只咁少

海鮮

唔好再一齊中出啦好嗎

曼聯降班啦唔想係英超見到呢隊波

施古臣=美斯

到呢一刻都未中過

咩話4:0？
幻覺黎既姐

今日去咗上堂，留力打鏝

蘇： 我係一個壞左既人

摩佬好似未有咁柒打中遊比人入4粒